「氮氣加水」飄煙有夠美！她喝下肚「胸腔爆炸」 胃+膽囊慘遭切除

45歲的美國女子史黛西（Stacey Wagers）先前參加朋友生日派對，隨後竟在喝了服務生為了製造效果、於玻璃杯裡放入氮氣的飲料後，內部器官嚴重燒傷，儘管被馬上送醫急救，但她的膽囊以及一部分的胃因此被切除，更在加護病房中住了幾天才轉到普通病房，情況十分嚴重。

根據《太陽報》報導，這起事件發生在2018年的11月，史黛西在佛羅里達州的聖彼得海灘，參加朋友的生日派對，派對舉行的地點在一間飯店的酒吧，當時的飯店人員為了讓飲料看起來更有感覺，在玻璃杯裡頭放入了液態氮（可達到-195.5攝氏的低溫），以達到有煙霧繚繞的視覺感。

沒想到這樣的效果，卻讓史黛西在喝下裡面的水後，受到極大的苦難；氮氣在通過她體內的器官時燃燒了起來，胸腔像是爆炸一樣難受，她說，當時她感覺自己快死了，也無法開口說話。

史黛西表示，一開始她覺得加了氮氣的飲品根本沒有危險，而且在此之前她還看到工作人員把這樣的飲品倒在甜點上，照樣能夠食用；在她感到十分不舒服後被救護車緊急送到醫院，檢查結果發現她的體內器官嚴重被灼傷，膽囊跟一部分的胃需要被切除，後遺症就是終身都有可能受消化不良之苦。

推到成個熱門都係1020 POST!
入去幫推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

Tommy籲周日1020上街發聲

個waiter

燒傷？

真？
加乾冰都見得多

花式自殺

液態氮

咁其他人無事?
同埋呢個做法係咪原本係得咖?
無理由咁樣自創

記得以前做lab
liquid nitrogen 倒落動物組織
會變到又硬又脆 可以拎黎磨粉

乾冰加水唔會食落肚
只係用黎做效果

係呢個moment 我要爆啦~~~

氮氣可以燃燒⋯？

有冇睇過黑太陽731

正常應該係等佢揮發哂先飲嫁下嘛?
平時d甜品飲品有乾冰都係等佢出完煙先會食

之前食分子料理, 用液態淡整雪榚, 都係等佢完全揮發先會食

應該係照原文翻譯chemical burn出錯

凍傷？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

唔係用飲管飲底個d咩見人地打卡都係咁打

估錯國家